GFRIEND信飛跳舞「手當場脫臼」 痛苦皺眉…敬業撐整首

南韓女團GFRIEND以「刀群舞」聞名，她們對舞蹈整齊度要求嚴格、不斷追求進步，每每推出新曲的舞蹈都是越來越難，然而，信飛（SinB）過去曾因練舞過度造成左手慣性脫臼，她26日隨著團體舉辦演唱會，又被發現舊傷復發，表演到一半時，信飛忽然忍痛皺眉頭，但她敬業地完成整場演出，被粉絲看在眼裡相當心疼。

▲GFRIEND信飛表演到一半手脫臼。（圖／翻攝自saya2158やっさん/さやYoutube）

GFRIEND於26日在馬尼拉舉辦「2018 Season of GFRIEND」演唱會，6人唱到夯歌《LOVE WHISPER》時，舞蹈瑣碎又複雜，且不少抬手、踢腿以及轉身的動作都很激烈，就在演出進行一半時，信飛的手臂慣性脫節舊傷復發，她雖隱約皺眉頭面露不適感，但一一消化，臉上笑容也不曾消失過，把左手放在身後敬業地完成舞台。

▲GFRIEND信飛結束還帶著笑容。（圖／翻攝自saya2158やっさん/さやYoutube）

事實上，信飛2年前也曾在音樂節目表演上突然手脫臼，她同樣硬撐著完成舞台，馬尼拉演唱會表演片段的影片公開後，歌迷留言關心「舞蹈那麼激烈撐完整首不簡單」，也有粉絲擔心她的手臂狀況惡化，希望公司能儘早安排治療。

CLS甩住黎跳

冇人

幾時都話gf實力係最勁

樓上尊重啦
屌你老母

娛樂台 好少kpop post .
連登搞咩

聽講我大婆Yeonwoo出左事

我二婆黎 未到你

佢會有咩事

咁都唔知

又甩
好似已經唔係第一次

隊長好靚
銀仔好可愛

講未

點解gf成日出事

慣性脫節

我老友sinb真係幾正

甩得多真係會成日甩...

咁就一世 係咪要負責任養佢

冇得醫?

有家人甩過 幾廿年都好易甩 唔可以刺激

仍地隻rough fing 得好西利

我估因為啲舞偏激掛 好多大開大合 練又練得密 加上又多商演 sinb又慣性甩骹

btw你個名

慣性甩骹病人路過表示痛到仆街

yeonwoo bb咩事

對自己身體都唔會理
你尊重佢地做乜

what 哈皮

笑死

呢隊嘢賣點係慘？

敬業？
戇鳩文化

下次可能 fing甩個鼻

跳到甩骹好心就暫停
一來歡眾鄧你牙煙
二來甩住黎跳有永久傷害就以後唔使跳

睇左，有咩咁勁？

仲要嚴智越黎越靚女

甩第二次

神仙B

正一臭雞 屌爆佢隻傻西瓜

有無人第一眼見到呢啲post成日以為gfriend=之峰, 以為講緊黃之峰？

無

甩左停歌唔跳
=臭雞 小小苦都忍唔到 垃鳩圾

Sinb

Gf成日多災多難

前排銀河隻眼都好似有事

嗰啲人都係戇鳩
援急輕重唔識